有冇人可以話我知啲撚狗post有咩用？

金鐘玩過一次撚左幾多人出去大家仲記唔記得？
當日有冇狗到場？
今日依啲垃圾post上到熱門
點解大家冇人去討論下運動
今個星期嘅行動post又冇人推？
我明大家都覺得咁樣會輕鬆啲
但依場運動咁多人受傷被捕係咪應該控制下自己
希望大家可以好好檢討下

唔好再玩呢d post
真係會有手足岀左去
手足齊裝去嘅俾狗捉點算呀

大家一直講手足一個不能少如果有一個手足誤會左出到去出左事大家過唔過意得去？

依幾個月連登越黎越受大家關注 依啲post真係唔好再有